日本仔對於sony xz2 睇法

「Xperia XZ2/XZ2 Compact」のデザインは分厚くてダサい？実際に使ってみた感想
投稿日：2018年6月24日

「Xperia XZ2」と「Xperia XZ2 Compact」のデザインの評価が悪くて話題になっていますね。

「Xperia XZ2」は現在売り上げが絶不調となっていて、発売日の週は売上ランキング上位に入ったものの、2週目には前作「Xperia XZ1」に販売台数で負けてしまい、悪い意味で注目されてしまいました。

この売上結果になってしまった背景には、評判の悪かったデザインが強く影響していると思われますが、今回はそんな「Xperia XZ2/XZ2 Compact」のデザインについて解説していきたいと思います。

大意係柒設計嚴重影響銷量

以前用neo V覺得可以咁轉好過癮

諗起以前部x8

wfc
日狗係咪都係買iphone

根本冇請設計師好耐. 冇心去攪.
以前用 ARC S 日系機好靚. 果個年代出好多新機, 好多個設計, 前置橫條 LED 燈.
好彩今年收窄咗上下邊框, 唔係真係收得皮.

真FANS 先會用, 真係為咗買個SONY 品牌. 把撚咩

Sony XZ2 Premium
11.9 mm 厚
236g重
73.2 %Screen To body Ratio
超粗上下巴
冇3.5mm
得64GB選擇，如果用雙卡，好快無位

Sony搞咩

博執

xz2 premium 嘩咩年代

留意翻，Sony XZ2P係5.8吋，而S9+係6.2吋

Sony打手

236g

用緊s9+都嫌重

因為重量分布有問題，數據上既野唔代表咩
你拎住重198既xz2同195g既xzp都會感覺更輕

XZ2仲重過s9+

Sony打手又出嚟
XZ2同XZP比較，得3g分別你都比較
你唔好將s9同xz2比較
s9:163g同xz2:198g
你又話s9重過xz2
打手係唔同啲

一係打手, 一係真FANS , 好彩重有班人支持, 所以重有新機出
呢條友唔比人討論, 一定要配合佢意見. 只係話部機粗邊,
就會叫你~~走啦, 唔比你討論~~重勁過阿叻

負皮只係不願面對事實

呢個真
我用開IphoneX同7plus
我覺得XZ2真心好渣
祼跑個感覺好正

買Sony 我係貪佢個直角

你講廢話，啲人梗係俾負皮你啦，用下個腦啦

祼跑會轉

冇所謂 以前電話好多都係可以轉
你唔鐘意咪唔好買
都係果句啦 岩咪買
唔岩就唔好買